[極醜惡]點解阿仙奴仲可以拎奧燒出黎打飛機

#StandWithOzil

一直以為呢隊波係廢ja,估唔到呢隊波原來仲要咁撚仆街。

面皮成尺厚